2021 香港語 全新動詞 sapp

whatsapp -> sapp
signal -> sapp

sapp = social apps

使用方法：

你陣間sapp個menu俾我睇下

A: 你signal幾多號
B: 91234567
A: ok轉頭sapp你入group / ok轉頭sapp你

女朋友：點解你琴晚唔睇我signal
男朋友：有呀，唔記得sapp返你